請教bitfirst呢個bitcoin網

bitcoin換返HKD 有冇伏?
好似唔使影身分證之類